何Sir開左PayPal 咁大件事竟然無人提！？🤦🏻‍♂️

Child登 🤦🏻‍♂️

課左500

我下個月先

今個月洗哂

生活更有尊嚴？
佢依家生活冇尊嚴？

up波界清泉
有聽過何蛇講波但唔課既人
真係幾厚臉皮先做到

課左1000蚊
略盡綿力

從來冇見過咁撚嘔心既人
叫人禁廣告已經夠撚核突，點知仲有新招

課左10$

屌你老母

咁樣係咪即係乞食？

真係全職投入評論足球既話
唔該睇足5大聯賽啦

何SIR貢獻球壇咁多只係有少少要求都唔得

傾家盪產都要支持

課畀黃洋賊都唔課畀佢

我fd子意甲fans話佢講意甲是睇精華講

毅進星 100

想人課金都做好少少
剪下精華
講下戰術
係到做清談節目

人地有直播fifa嫁

真 成日開住個fifa係到講講講
慘過上堂
想當職業的話 就唔該做好少少啦
就當比少少誠意好唔好？

冇何蛇你識睇哥帥d波？

搵食姐 犯法呀?

真，

黃子華初時咪又係清談個台咩都無 🤷🏻‍♂️

哇即捐，paypal點用

開創左咁多新既戰術理念重想點?

按左層樓捐晒俾佢

佢啲片既質數

淨係支停插已經等同於E＝MC^2 咁偉大

屌 你係認真定講笑

聽聞哥帥都係聽何sir偷師

日日係度講阿媽係女人
場場有公式咁講賽後評 講黎講去都係幾樣野出百幾條片
仲見到啲留言好多中撚左毒咁
段段都係咁叫人click廣告已經好嘔心 而家開埋PayPal
記得佢預測世界盃八強入四強錯撚哂笑到我

俾一毫子得唔得

憑乜撚野叫人課金

課比皇上好定課比何wayne好?

其實佢d片唔係片黎 得把聲 全程鳩吹

比何輝撚完狗之後仲咁厚面皮

人哋突破足球理論係咪唔難得？何sir永遠是對的！

咩捐捐聲咁難聽牙！聽左咁耐學左咁多野唔洗交學費牙？！

比班細蚊仔推下講下就以為上神台
你老味幾次都比何輝撚狗咁撚
好心學多D野先啦

準備報Deliveroo, food panda, just eat, honest bee, ubereats黎賺錢課金了

G持何sir
而家好少人咁識波，末代戰術分析師

啱啱媽媽俾左$50零用課曬俾何sir
成個禮拜小息無嘢食

免費聽咗何蛇甘多年 而家俾少少錢都要反
難得人哋甘用心講 屌佢嗰d有冇良知牙
我就睇足每條片 click晒廣告 岩岩入咗500俾何蛇

不過嗰500係媽咪俾成個月嘅零用錢嚟
有冇ching可以接濟下我

支停插等理論全球通用，唔洗睇都知點打

香港人不嬲睇開免費
要比錢不了

怕侵犯版權唔剪精華
起碼都整段動畫仔講解球員走位啦

要課金我寧願課俾理性足球分析

聽佢既足球理論令我對足球有全新體驗，體驗到咩叫 9 up

收撚皮啦 何sir唔識波唔通你識波咩

課o左1K